
                      Película de aventuras, mala donde las haya, o la forma de hacer en versión española Capitán América en el medievo, una completa desilusión para aquellos que seguíamos el cómic en su momento!
        
            